幾個ex同我分手之後都變gay

我係咪有咩出錯咗？

Ok

我仲係直

我都想轉機 幫幫我

我頂唔順你啲床技

未

why 369

i am virgin

꧁꧂

҉我҉唔҉介҉意҉ ҉你҉呢҉？҉

分類帽

好似哈利波特入面個分類帽咁

你癲夠未

唔好b我🙏🏻

吓 好笑咩？

已封鎖會員 - 人若變記抑便迷人

因為你見識到女人嘅恐怖

以為自己開post

你似男人？

都係玩吓假鳩啫

睇第4次 \/

身材似

91 巨蟹巴...
唔矮 唔肥 唔瘦

想識 天蠍 雙魚 巨蟹 瘦的女仔

始終都係在連登識人 好過玩apps
唉 明就明

如果你都係咁諗， 就加我啦 哈

我睇緊啲乜嘢

有冇諗過其實佢哋本身係gay
為咗同屋企人交代
先會揾你哋過橋
扮係因為情傷轉gay
合理化成件事

你令到佢地對女人冇曬幻想

實係因為我唔俾屌 臭男人

抵死

但係你對我好主動

可能你用黎分前後嗰兩粒lin似男人
之後覺得同男人都冇問題

我只對🐱🐶主動😅

都冇乜頭髮 點解仲黎剪168頭髮

我諗佢哋係咁諗。

但我識嗰fd ，係欣賞佢對剪頭髮嘅態度

佢都係創作人 佢每剪出一個髮型 其實都係創作黎

所以疫情嚴峻 佢樓上店生意唔多好 我山長水遠都會去幫襯下去

我知 我頭髮曬 亦唔係有錢

但支持佢嘅日子 不經不覺 已兩年

佢最近添左一對龍鳳胎 爸爸壓力很大

如果你欣賞雨果嘅創作 又想支持觀塘有heart嘅飛髮啦

telegram hugo19911

做隻貓做隻狗不做情人

隻貓好慘

你隻鮑魚識咬人

小心有牙